唱M記之歌嗰條撚樣算唔算智力邊緣

hi

佢有條片係真係唱住落order 勁撚on9

之後仲講人生道理

咩黎🤣‎

想知佢近況